求DEL POST

因為好似被識嘅人認到
謝謝

求求ADMIN幫幫手

跪求